利標品牌 787 做乜撚野

屌你老味跌到 0.1幾

唔識除淨?

未睇新聞 問左先
SOR巴打

跌？

升緊喎，做乜野

早排0.3幾
未睇新聞原來做緊除淨